【估地方】一個要坐五程機先到嘅地方

你已遞上辭職信。
你花了近18000元，買了一張2021年1月1日由香港出發的單程機票。
你將會轉四次機，到一個很遠的地方。

你如期出發，抵達第一個轉機城市。你感到很疲倦，隨便找了一間機場附近的酒店休息。

休息過後，你返回機場繼續行程。
第二程機準時起飛，準時降落。你想趁着數小時的轉機時間，到一個當地非常著名的景點。
在坐的士途中，你隨意拍了一張照片。

再飛了數小時，你好像到了一個不同的世界。
但這次轉機時間不多，只能再機場附近走走。

坐上第四程機，感覺要離香港很遠了。
飛機在深夜到達，你在機場睡了一會。
最後一班機延誤，你把握時間到市內遊覽一些景點。

最後一程機降落，你快到終點了。
你的心情難以形容。沒有寄倉行李的你，直接跑出機場大樓，向著目的地狂奔。
十五分鐘後，你到達這個地方，看見這張椅子，坐下休息。

你這時發現，目的地原來已經很接近。
你向著北面再走了約180米，到了路的盡頭，到達了一個叫______ _________的地方。

完。

如果你搵到呢個地方，可以send email去 xxx@protonmail.com （xxx為目的地地方名，唔駛空格)，email內容為以上5張相嘅google street view嘅link。
答啱晒嘅，可以得到一份小禮物，名額一個。

留名

lm

最尾果張咁似香港

等睇答案

烏干達
你就係黑豹

冇時間去完成成個解謎
所以嘗試幫大家手
1. 第一幅圖你可以見到果啲樹
係赤道樹嚟 推斷第一站位置赤道
熱門赤道轉機點有 曼谷 多哈 卡塔爾

2. 第三幅圖你留意個紅色嘅路牌
寫住pare
呢個係西班牙文/葡萄牙文嘅停止
代表第三幅圖應該喺南美洲或者中美洲

3. 確定咗第三幅圖喺中南美洲之後
可以確定第二幅圖所在地一定係美國 (typical航線)
不外乎 紐約 邁阿密 洛杉磯 有可能係芝加哥

4. 第四幅圖有草屋 類似原住民 附近就係起緊商業高樓大廈
應該係巴西或者中美洲嘅國家
個城市應該唔係大城市

頭兩張有椰子樹似太平洋島國
第三張幅圖有hints 唔難揾
第四五張諗唔到，感覺上都似係南美

第五幅 冇晒樹葉
即係話已經離開咗熱帶 去到溫帶
即係話 南美洲
巴西下面

諗得好有心機
題目設計係加入咗故事做線索，航班資料都有用，加油。

根據第三幅圖上嘅文字，揾到應該係歌倫比亞嘅波歌大
睇返航班資料，頭兩幅咁最有可能多哈+ 邁阿密/馬德里，邁阿密好似似啲

去到23號咋啵

目前為止，仍然可以上網可以search 到同買到呢張機票。

第一個

一定係南美

希望你可以繼續去完成個旅程

似美國

西班牙

個email係咪開左?佢話個email invalid

個email address 係work.
你個答案應該唔啱

我估復活節島

向北唔係M... T...咩

係。唔駛空格wor，全長15個英文字。

lm睇爆機

是，但address not valid

對唔住，我串錯字。
我依家申請過個email

啱啱申請返個串啱嘅email, 快D send 黎啦

暫時搵到1個

其實味揾曬純粹睇下啱唔啱

咁快搵到目的地都好勁。。。

（好彩冇咁快玩完）

有D深度

以為講觀塘

第一張左軚車 英文路 種Palm Tree 直航機 應該都係得一個地方

笑死
應該耐過去觀塘少少

是

哇屌，好撚高質
真。連登神探

利馬

影到PARE即係西班牙文stop
一定係南美洲西語國家
烏拉圭🇺🇾？
厄瓜多爾🇪🇨？

第三張右軚車 西班牙文 應該得勁少國家

屌

復活島？

Stop sign係”Pare”，西班牙文

屌你老母臭西啦 我第一個send的

第一張呀

C1256 阿根廷嘅一條街

幾有創意, 我搵到第3 張

佢未搵晒5幅，你依家快D send黎。

屌笑咗 想睇你地估咩 點知樓主未開波就串錯email

高質

癲到爆嘅game

樓主自己都錯 好好笑

屯門

沒事兒沒事兒
大家可以繼續

geo guesser

蘇利南

留名睇答案 將來有機會就跟呢個itin去一次

Lm

留名睇答案+1

第一張
謝拉頓蓋特韋洛杉磯奧泰爾
Sheraton Gateway Los Angeles Hotel

法屬圭亞納French Guiana ?

啱呀。

不過係特登擺張易少少嘅做第一張，廢事太難無心機玩

垃圾，我已經sent

樓主幾時開估

Perth?

第一張係LA 其他唔知 應該係南美國家

硬係覺得第三張似LIM附近，啲街景好似 但搵唔到個位

真係好似

幾時開估

第3 張 - 波哥大

咁第2張應該利馬..

點睇到英文路

3應該係葡語係國家，因為西班牙唔係用licores

估計係坐AA 經LAX 轉LIM 再去BOG

M字東南亞國家？

個post有創意幾高質
好有神秘感 又解到旅遊心癮

第2 都仲響美國

2 Dallas or Miami?

想澄清一下，我只係用google flights 搵到呢個connection。

現實上唔知有冇agent真係賣到呢一張5 leg嘅機票 。
另外我都冇再用第二D方法去confirm google flights show嘅航班喺現實都係真係會飛（因為呢排航班都成日會變）。

建議大家今次主要用google flights 去check航線。

有海 似miami

伊瓜蘇? 伊瓜蘇瀑布?

非常著名景點9成係Orlando 迪士尼

好望角？

多謝你
但好多腐皮

第二班機係唔係LAX 22:50出發？

我去馬丘比丘都係坐三程, 世界上仲有地方要坐四程 ?

第二張應該係巴拿馬

連登咩都腐皮

幫自己解旅遊癮，都幫大家解下

LA-> Orlando -> Bogota?

以你個POST 推斷落去啦..
LAX->LIM/MIA->BOG->-GRU-> 巴西某機場0.0 照航班咁諗

唔係, 2係PTY至啱，佢果條高速係Interamerica 1來

復活島啲樹唔係噉

曼谷多哈離赤道好遠啵。你話星加坡，印尼果d就話姐

第五幅圖，一出機場行十五分鐘就到景點，唔會係大城市

有價錢好易搵到

公平起見，唔會再specific 答有關題目嘅問題，除咗係關於題目出錯。
（有巴打已經搵到目的地send咗個email 黎，佢只係差搵齊D圖，所以個故仔應該係work 嘅）

pin

以有人話圖3係哥倫比亞..
去得哥倫比亞姐係一定南美 南美重要轉2次機既.
巴西我搵到就似係伊瓜蘇國內機場隔離有個瀑布..

南半球唔係正正夏季咩？點會冇晒樹葉？

最後會唔會開估0.0 想估到個地點唔想搵圖同要禮物xD

google Street view嚟

4應該冇可能GRU
香港去聖保羅應該唔會經波哥大

第二張

Miami Airport 去緊 Miami Beach

可唔可以講個email標題係咩
send咗個email出去好似send到

但伊瓜蘇機場去瀑布要坐巴士
利伸：去過

如果你咁都搵到，都冇問題。

可能有唔少人已經諗到果幾程機係咩，係差street view。

第2張DLW 路燈一樣

有答案未

咁啫係差四...

係會有少少呢D bug位, 唔好意思

我以為實會有人話依家肺炎要隔離，點去旅行。點知仲未有

第3 張 - 波哥大 （已經有人搵到，轉貼#75）

唔會公開。
但我冇收到新嘅email.

幾時有答案

好西利，咁快搵到

依家上咗熱門，我估多人睇到就好快GG

去東京都可以玩2、3程啦，睇你點揀啫

Eg. 香港》台北〉大阪》東京

link?

我check咗，如果早一日出發，唔駛咁多程機，但需要嘅時間都係差唔多

lmlm

#4應該係某heritage village
有種類似樹嘅都係印度，搵緊同一緯度有邊啲城市

有價錢真係明朗曬, send左email比你喇

好鐘意樓主啲推理post

唔想等了

第三張

唉，遲咗

已經再有2個人send咗email俾我，check緊答案。
第一個答啱嘅先會有禮物。

你用價錢搵？
想知點搵

樓主下次將個價錢隱藏得好
cheapest flight咁明顯

用我僅有嘅旅行知識，南美州去到BOG仲要transit一次先到嘅地方唔多......

中

以為所有圖都可以google map搵到

搵你去邊唔難street view反而難

我唔知原來有價錢會好易搵到
想請教

兩個人答中。
第一個3：20 send黎。
第二個遲咗兩分鐘。

以為樓主想去Pitcairn island/diego garcia

last one

可以開估晒啲圖未

靠樓主個價錢搵到終點但搵唔哂中間既街景

知道咗第三站係BOG之後
剩低嘅目的地選擇已經唔多

Google Flight 開地圖模式

真心鐘意留主既post

獎勵係請你去美國做CIA

最尾嗰張 係咪諗住吊頸死 ?

第5 張
加拉帕戈斯

推

似唔似

留名下次再難啲，樓主再口密啲
俾啲價錢狗破解咗好唔扺

原來係咁。有少少ruin 咗個遊戲

唔緊要啦

第一個LA
第二個 高雄
第三個 京都
第四個 清邁
第五個 大陸鄉下地方

輕鬆爆機 多謝大家

但4係GYE邊度，我個未搵得到 （應該話不想努力了）

腐皮可能係覺得你份小禮物係呃9人 miss左個po既樂趣

已正皮

#149 中左~

15分鐘跑3公里
樓豬體能真好

第4個

禮物係海獅小公仔
同個目的地有少少關係

等玩第2題

查實冇用到，我真係鳩打個島個機場，然後出現5次transit, 再見你個價錢先對到

但我想講，去果度點會飛呢個機場架，飛另一個機場(GPS)平4000蚊呀！

終點訓左幾隻係度

時速12公里應該係合理範圍

冇錯，好得意

支持開多D post

5?

差少少 冇諗過樓主係長跑高手

唔係要駁火車咩

申利：住過熱水鎮

俾個正皮你, 係公司冇得WFH真係一個好節目

講明係狂奔

可惜第一個就錯左

係邊個島到

支持

諗一個要好耐
抖陣先

隻公仔係咩樣

狂奔15分鐘咪長跑高手
Btw個game幾有趣

最後發覺自己只係睇 Google StreetView
繼續返工

之後有回勇
2,4,5真係諗唔到 幅圖冇咩線索

巴克里索莫雷諾港
Puerto Baquerizo Moreno

答案：

期待下個post
唔好再出機票價錢

未用過呢個feature

請問你係第一定第二名？
我覆咗email

影相個地下會有街名？

真係好harsh

4講廢話？
係大城市就唔洗轉咁多次機啦

留名等睇答案

今次第一次出呢個題型，有破綻，仲有我未去過南美，唔知d route。
唔好咁mean

大家點搵呢啲街景㗎

我真心手痕search左HKG-UIO，再分開買UIO-SCY，埋單HKD6K都唔洗啦。

好想再去南美

Orlando唔係航空公司嘅hub，轉機唔及Miami 多

好可愛

一

亞當斯敦 輕鬆

同問

如果你有時間，分享一下你點搵晒D答案
覺得邊張最難搵？

你應該收到我email. 我買咗之後就會搵辦法俾你。

行行下又見到隻 好開心

應該冇特定招數，要用好多唔同方法入手。
我都係做出題，留返俾D真係搵到答案嘅人答你

你這時發現，目的地原來已經很接近。
你向著北面再走了約180米，到了路的盡頭，到達了一個叫 Wakanda Whatever 的地方。

等樓主pin 答案😂

最後係番左香港？

但例如第二幅，望到條河同遠D嘅海。
用呢D特徵去搵，估係由機場去沙灘條路，途中經過條河咁。

睇下諗唔諗到續集

咁平

可以真係考慮去

由香港飛LA 咁貴
記得朋友飛南美都係經其他地方

單程係貴
同埋好多人去南美唔經美國係怕要拎美國簽證

見到樓主個名係世上最遠距離
係咪智利又或者阿根廷？

搵到頭三個

點知你哋好癲

過左疫情，加埋拎到美國簽証，南美6-8k來回大把你揀。

但過左疫情先算啦唉

如果你短時間內無諗住返香港，可以考慮吓哥倫比亞
唔駛quarantine,唔駛做test
(啱啱十月喺戈邊返嚟）

武肺之前要捕佢特價機票先有6-8k

lm睇答案

之前中東轉機都唔貴

123

算易搵

45 真係難

一係去過
一係撞得中個地點

想去南美

點學西語最快

去南美當地學至快

懷疑樓豬想搵人加入光明會

EK QR囉

直接喺當地學校上兩三個禮拜堂
又平又快

鳩估 烏拉圭

不如懷疑吓樓主係電視台想搵人拍節目好過

轉幾次機來來回回都係返返黎香港

我係純粹無聊得滯

可以靠航線可能性去諗

大神們好得閒

唔該check email

Sherlock

樓主幫手pin

你個名

check email

以為最後一張係香港嚟

高汁po

strong post

原來就係你串錯字，搞到我收到勁多mail要拎禮物

原來你亂黎都中咗一個

由香港出發要咁多程機先到達加上經過用西班牙文嘅地方，好大機會係南美洲，要五程機嘅話，我會覺得係南美洲嘅島嶼，例如福克蘭/復活島/進化島，福克蘭冇乜街景，復活島就唔似有圖5嘅樹，當我開始搵進化島機場附近嘅地方時，你就貼左機票價錢，睇google flight 就知道係邊個機場，再向北搵就搵到圖５。之後搵圖４，得２個城市有飛機去進化島，一係基多，另一個係瓜亞基爾，而google flight已經比左答案係邊個城市。圖４似動物園，咁搵返機場附近嘅動物園就可以了。如果冇google flight 的話，圖１，２，３係需要耐Ｄ時間揾，因為比較多航線組合可以去南美，例如經美加／中東西葡／西歐中美洲等等，不過當時樓上已經有巴絲估到了。

唔該晒

你係咪再收到我email?

係

你玩4個地方咁緊係坐得多飛機, 但樓主係講緊, 一個地方, 要坐五程機

應該幾日就會收到。有SMS code 我就再send 去你email

要搭成五程機一定係南美

你住過熱水鎮, 咁你肯定有去過馬丘比丘,
因為我係好多年前去, 我記得門票分2種
1種係入去馬丘比丘,
另一個種係+錢, 去馬丘比丘另一個山, 你有冇去?
嗰陣買飛, 我特登揀有另一座山先買

香港 -> 美國 - > 秘魯-> 內陸機 -> 坐車去熱水鎮 , 再行山上
我係咁既行程

中間係無時間出機場架

以前長榮都有香港》台北〉日本

勁！

你係咪本身去過 熟南美？

有好多巴絲打都憑推理搵到答案，想自己玩嘅，可以考慮唔睇comment。

有無人真係去過曬

好柒 笑出聲

樓主快點出round 3

好耐之前去過

應該係利馬，風格似

禮物公仔圖呢

等收禮物果個人post

依家武肺cut咗好多機
以前都係香港-紐約-瓜亞基爾-加拉帕戈斯群島

我係最早估到厄瓜多爾
因為我都去過，但我同你嘅路線唔同

尋找線索如下：
1.要坐5程機，只有離香港最遠嘅對蹠點(Antipode)南美洲，而且唔係大城市，或者極偏遠非洲城市先最大機會

2.第一張相街道整潔，係先進國家先有，有巴打即估到LAX

3.提供HKG-LAX不停站航班就只有CX, AA, 大家都係One World，所以到達LAX後就一定係坐AA，飛去AA嘅hub，如喺美國內陸，就即係MIA, DFW, JFK, ORD, 加埋同US Airways合拼後嘅Hub，就有PHX, DCA PHL, CLT, 但有中南美線又方便轉機嘅，就剩返LAX, MIA, DFW呢幾個大Hub

4.第三張圖有西班牙文，識得español嘅巴絲就知道係西語國家(soy chica,puedo hablo español)

5.圖上顯示Calle 25G，一打google map，全世界得Bogotá有呢條街嘅街名。

6.如果要去deep south嘅南美洲國家(巴西、智利、阿根廷），坐AA喺美國本土已可直接去SCL, GIG, GRU, EZE, 根本唔需要經波哥大，所以只會係哥倫比亞附近熱帶國家

7.哥倫比亞鄰近熱帶國家就有哥斯達黎加、巴拿馬，不過呢啲國家亦可以經AA hub直接到，唔需要經Bogota後再北上，咁就剩返哥倫比亞以南，但亦未去到deep south嘅厄瓜多爾、委內瑞拉，遠少少有蘇里南，但係去蘇里南可以由MIA去。

8.連廁紙都要配給嘅委內瑞拉，恐怖到冇人敢去，咁就剩返厄瓜多爾

9.去得厄瓜多爾，就唔會錯過成個城市都係UNESCO法定古城嘅Quito，但內陸城市唔似有呢啲嘢，咁就似係Guayaquil附近

10.Guayaquil唔算熱門，但又最容易去到小島睇海龜嘅

我係第2頁#43 留言估 厄瓜多爾🇪🇨
亦係最快估到嘅！
因為當時喺去咗聲援手足，唔可以寫太多

你好癲

同埋你提出嘅線索多過我舖排嘅線索好多

搭咁多都係南美嫁la

好癲...
LM

我識啲西班牙文，又去過你經以上所講嘅地方，加上鍾意研究flight plan，所以唔多唔少都知嘅。
我係絲，去南美帶埋我，多多指教

痴撚線
如果捉左你困你係地球任何一個地方
我諗你唔洗10分鐘就知自己係邊

我本身今年2月真係會去南美，但因為肺炎，出發前兩日決定取消晒所有野。個旅行我用咗幾個月時間plan，一路上網做cancellation真係一路喊出黎。

唔識西班牙文但學過少少英文
想跟絲打去旅行
帶埋我

摩擦力

咁啱嘅？我都學過少少英文

Boca? 好似去過

來回人間又折返地獄

多多指教

即係真係一定要五程先得？有無更短路線

諗住肺炎完咗，時間上一就到就會出發

我係樓豬，唔係黃絲打，唔識西班牙文

點樣可以淨係靠張相搵返個google street view出黎？

睇#279。但可能睇完都唔明

有。但如果用google flight search 1月1日 ，剩係出呢條線。

巴打錯focus
絲打叫你帶埋佢去啊

佢咁鬼勁，佢帶我去就差唔多

有錢人文

重點唔係邊個帶邊個
係一齊去

好得意既post，多謝樓主

想去南美好耐
求絲打帶埋我去

Google flight 加pare 路牌 brute force已經好快得

再睇返條題目，覺得自己中文好差
成篇野一個成語都用唔到。又用咗好多次個"到"字

去過大部份南美國家，我有以下評語：

阿根廷🇦🇷：BsAs好靚，消費又低，男女都高大又靚，鍾意食牛肉就一定要去，牛肉料理水準極高！睇冰川、瀑布乜都有，但近年經濟差，多咗人搶劫，首都小保加貧民窟治安極差，要小心。

智利🇨🇱：疫情前好多地方仲示威，大部分衝突地區附近景點都閂。但佢地啲抗爭得啖笑，趁火打劫，同香港人高汁手足無得比！但整體嚟講Ok嘅，去安第斯山遠足、踩單車幾好。去唔去復活島就見仁見智，打卡話俾人知你去過一個remote area，但無乜意思又貴！

巴拉圭🇵🇾：極無聊，極落後，旅遊配套好差，交通工具極唔方便遊客。冇BNO，入境又貴又要簽證，skip得！

巴西🇧🇷：旅遊嚟計，去Rio好過去首都或聖保羅，同香港一樣離市區極近都有得行山，海灘遠睇OK，海岸線長又靚，但水質麻麻。唔好上貧民窟，極危險！買嘢食嘢都唔錯，人又熱情。探索Amazon要小心蛇蟲鼠蟻。

秘魯🇵🇪：聽聞有1/4人口有華裔血統，見慣華人，唔擔心會有遊客樣而被劫。馬丘比丘必去，路途遙遠，坐火車、大巴坐到暈，但值得一遊！秘魯中餐又係傑作！

厄瓜多爾🇪🇨：首都基多係整個城市列為UNESCO世界文化遺產，個個位都零死角，古舊，極靚！去赤道留意有兩個位置。小島亦係海洋生物愛好者必去！

哥倫比亞🇨🇴：曾經係毒品大國，2000年左右全國整頓，已好咗好多。波哥大景點唔算突出，都係教堂、舊城、廣場嗰啲。治安好咗，但夜晚都係要小心。

委內瑞拉🇻🇪：民不聊生，經濟仆晒街！如果搭飛機去，最好自己帶備紙巾，國民廁紙都無，喺機上見乜都偷，包括紙杯、廁紙、餐巾、可樂......暫時唔好去！

烏拉圭🇺🇾：小國掘起，但認真，景點唔多，旅遊配套一般，佢有嘅，鄰國阿根廷、巴西齊晒，唯一特別係1930年舉辦過首屆世界杯，鍾意足球去下足球博物館。

玻利維亞🇧🇴：近來大熱嘅天空之鏡，老實講，全世界好多鹽湖，如果純粹為打卡，去嗰度就有啲辛苦，而且要撞彩，之前要有落過少少雨先得，所以可以睇全鏡嘅時候唔多，Uyuni配套麻麻，要有心理準備凍到仆街無熱水沖涼。其它城市都比較落後，但正因為咁，天然風光無受破壞，少大陸人算係優點啩？先進啲嘅Santa Cruz又無嘢睇。

去過iguazu falls未?

好想去Amazon ，上次出發得太急打唔切yellow fever支針

流哂口水

唔同年份去過兩次，冬天、夏天都去過
冬天喺阿根廷睇
夏天喺巴西睇
巴拉圭只佔少部份，唔使去嗰邊睇
夏天少水，都係冬天喺阿根廷嗰邊睇壯觀啲

去過兩次仲要唔同年份

點解你會喺南美留咁耐嘅？

Lm
唔記得係舊登定連登開台時 有類似估地方嘅post
其實又幾過癮

犀利
好佩服你既見識同推理

我都好佩服佢地見識。
睇返佢以前D post, 佢仲好有正義感

分開幾次去都得㗎喎
有啲嘢，唔使一次過做晒嘅......

因為去過，又毒，鍾意睇flight plan、atlas

利申：絲

鐘意睇flight plan既絲
小弟都好鐘意睇
但遲左黎已經比人爆左答案

去咗SXM未？

未
未去過非洲南美洲

中美洲都未去過

之前plan左去GIB睇飛機, 點知武漢肺炎cancel左

去咗，日日喺跑道走來走去，勁爽！
建議住西班牙嗰邊，平啲，日日帶護照過關都幾過癮！但用BNO就當英國人🇬🇧，官員Hea望就走得

後生仲大把時間慢慢去

元朗黎既

我剩係有BNO

我唔後生

未夠65歲搭$2車都唔好話自己老

忍唔住做認字特警
4應該係 puedo hablar español?

Sí, hablo español,
puedo hablar
手快快打錯, lo siento

我只去過巴拿馬🇵🇦、哥斯達黎加

咁又有排

Es ok, solo un pequeñito problema

最想去係古巴

¿De donde eres?
Hablas español tambien?

去過，趁未全面美國化，快去睇下真正實踐社會主義嘅國家

Estoy en Hong Kong ahora pero voy a ir a Edimburgo este mes
Si, puedo hablar un poco porque viví en Colombia por diez meses

三年前去過已經覺得極度遊客feel

Cual ciudad en Colombia? Por que vivíste allí? Para estudiar?

Edimburgo? La programa de BNO 5+1?

Buena Suerte amigo(a?)!

Para turistas, tal vez, CUC y pesos estan muy diferente.

Go go go

En Medellin, solo porque viajé allí y después el boleto para volver a Hong Kong es muy caro en marzo. Con ese dinero puedo vivir en Colombia por mucho tiempo
Si, encontraré trabajo allí

Claro! Buena suerte!

Gracias! Espero poder tener suerte

香港定南美嘅夏/冬天？

當地時間

應該係Latin America，睇建築好就知，但唔知邊個國家

乜唔係西貢咩？

Olá !

已經諗好咗下一題。都係用地圖，但係用完全唔同嘅玩法。星期六就會出

搭唔到嘴，剩係識gracias 同 si

有得去先
最好有人陪

留名等玩

葡文？
Como vai?

葡文我唔掂 雖然呢d簡單嘅睇得明
但無idea點寫

我都想出題玩
太易大家又太快估到，
太難連仔又人屌老母！

去過非洲未？

最近我都去咗遠離市區嘅地方，但無你咁顛凌晨出發瘋狂搭船，每日去一個地方hea已好好玩

我無腳同我一齊去，我仲想去吉澳、鴨洲、東平洲

繼續努力💪🏻
識西文遊南美好玩好多

睇還可以，去葡萄牙、巴西、莫桑比克，同西文似嘅都明7-8成
聽就大劑

純地圖？
定加外語，flight plan, ... ?

香港學就難啲，始終無語境，少接觸

Eu estou bem, obrigado

onde voce aprende portugues?

高汁Post

記起之前見過外國網玩過一個只透過飛機航線同一張喺大廈望上個天俾飛機劃過嘅幾條白雲嘅相嚟估地方嘅Game 開頭心諗JM9但就好多人都計到搵到個地方

[重開][多圖][一年長途遊記] 中南美到南極-西伯利亞至東歐

太易會俾人話你當連登仔弱智
但當你以為今次夠晒難，都係俾人一兩個鐘ko

Não pode falar português

呢句我識睇
「你邊度學葡文」

獨立啲，自己去，壯膽

個小禮物會唔會係樓主自己？

em Hong Kong

絲打好勁，自己去咁多地方

總有第一次嘅
自己去比較易識朋友

係，不過香港普遍比較少人去南美仲要一個女仔

一個人去好易2個番

帶埋經手人，3個人返？

肥媽？

同伴侶番啫

絲打有無打過遊記可以比我地知多D?

仲有想問絲打D過境長途巴士資訊喺邊度搵多？覺得好複雜

已經成日一條友去旅行

女就係

靚女就係

智利?

鬼佬嘅靚同我地嘅靚好大差別

著到韓仔咁去南美會比好多囡圍

係囉
Asian女一定有市場

唔識似佢哋咁着

想請教你去南美洗唔洗請保鏢？聽講治安好差，我地亞洲面孔好容易瀨野。

我都有興趣去南美。

絲打幾大，可以去咁多地方

不如我又整個日本版俾大家玩下先
雖然咁多達人應該會秒解

我本身諗住自己一個人去，冇諗過有得請保鏢

G 持

我聽日會出歐洲版

LM!!!

嘩
生食？
點解好似透明咁嘅

今晚12點會出歐洲版。今次我準備咗好耐，希望大家捧場

條題目仲有人send email黎答